夏天仲可以放頭髮嘅女仔同夏天唔剪毛嘅雪橇一樣咁勁

熱到仆街

咁你咪剃光佢

樓主 題外話
想問下係咪有教鋼琴？

點解咁突然

睇到你啲cm話有教

雪橇撚可以剪毛咩
無d常識係度懶鳩風趣
屌你老母

咪臭係，咩比喻嚟